呢個食洋腸人妻真係幾撚fit

雖然唔大波
但好想屌

有啲連登仔仲唔肯接受現實洋腸係爭緊食 成日話佢地淨係食典型中國樣既女同肥婆

自知唔夠爭，咪呃下自己囉

咪又係雞

佢老公真識玩

petite

你笑人地 食洋腸

人地喺瑞士 日日笑鳩你地 做奴隸住籠屋呀 柒頭

你都弱撚智
幾時有笑佢食洋腸呀
用下你對眼啦 再唔用盲架啦

柒頭 「食洋腸」 係讚定踩
你自己知啦

學人扮虛偽

成個post既重點係話緊條女正

你對食洋腸呢個字眼咁敏感做乜春?

真係好撚憎你呢D柒頭, 正正經經一個J圖post 扮哂正義撚

好正

完全無見過佢老公出現
單親？

咁多內衣相

好殘下喎師兄

梗係啦，俾著我都屌到佢殘啦

眼有問題就唔好上咁多網喇

著得好靚

吓邊忽殘

你老母都係雞